【處女改詞招唱】毒撚最鍾意既就係FF

「男人唔係從不主動，而係成日都蠢蠢欲動」

當年改呢首詞果陣自覺感情豐富，今日咁啱睇返剩係睇倒一片柒味。
雖然係咁，都想幫佢搵個歸宿

原曲：那些年
作詞：九把刀
作曲：木村充利
改詞：凱笑

難忘妳轉角那身影
不經意見妳正孤身
一剎掠過願再會亦無期
流連在街頭故地
尋找當天的妳
那夜我終找到妳心終可暗喜

夜靜妳獨坐在角落
膽忽壯坐到妳對面
只盼讓我伴妳同遊一晚
轉過面妳眼色太動人
如像妳看的是情人
卻沒法把這交談變做答允

心聲不堪等未開口竟破碎
傻笑著呆望妳漸醉
卻只得到似雪婉絕
這晚再見未挽手
而妳心不願留
對望無言說悶轉身走

明明未說與我同遊
然而我偏不想獨奏
妳今雖遠去
再遇見亦能旁觀
從來未寄望有終點
我仍求能曾守護妳
偏起跑線亦難覓如水中泡影

從來未看破這離愁
然而我今天需獨奏
妳身影遠去
角落那動人舊身影
重頭回望從未怕累
心終碎淚難收心裡
假使可再遇如何能悲中帶喜
我怕遇上妳

難忘妳轉角那身影
今竟見妳笑語燦爛
可笑是我又盼能談一晚
不轉面妳看他太入神
凝望妳眼心再下沉
眼眸裡只見他和妳在靠近

心聲不肯等未得到竟遠去
傻笑但無力去面對
妳會跟他每晚安睡
再見妳已在挽手
而我心那可留
妳漸模糊眼淚已失守

明明未說與我同遊
然而我偏不想獨奏
與他早遠去
卻剩我默然旁觀
原來是我在這終點
看著那旁人守護妳
孤身一個如何問愁思怎去掩

從來未看破這離愁
然而我今天需獨奏
妳身影遠去
角落那動人舊身影
重頭回望從未怕累
心終碎淚難收心裡
不敢想故地重遇如今只有悲
我怕未放棄

有興趣既朋友可以like下我個facebook page，話唔定有驚喜

呢排大家鍾意復古？

處女詞

唔記得加[有圖]

歷史係應該沉底

直皮數直線上升

我早期都改過一隻那些年，簡直不忍直視

點解咁愛那些年

唔錯 有意境
歌詞令腦海有畫面

直線就直線不過冇上升

諗起我處女作用咗六個韻

六個都算多咩

嗰隻寫柯震東吸毒

你係咪想我幫你貼上嚟

咪騎劫啦

一首ABCABCC流行曲，假設段落裡面唔轉韻，都隨時5個韻

對唔住大佬

開新po出

快

多謝巴打
真人真事改編

平均每首歌用5.6個韻

笑巴既處女等緊各位巴打唱

好羨慕纏玉一韻到尾style